一年一度曼迷盂蘭節聚會

有冇人想john

禾

15妹會john

唔係老襟party

寒廢

仲係勵敬抛緊呀

On9 leader

C. Paul

希望樓主能夠比鬼上身，今晚盡興

Cpaul仲有打ps4

唔上嚟9up當死左

黑鬼？

衰d咩